

 
Ahojte, volám sa Matias Kollárik a prišiel som na svet 15. septembra 2008, na Sedembolestnú Pannu Máriu (som síce v znamení panny, ale mama vraví, že tých bolestí bolo trochu viac ako sedem, bolo ich asi tak dvanásť, keď to zráta na hodiny... ale pre mňa to tiež zrovna leháro nebolo!). 
 
 
Už od začiatku som nahodil šprintové tempo rastu, že mama ani nestíha fotiť a už sa pomaly do záberu nezmestím. Fotiek mám kopec, ale mamine sa najviac ľúbia tie, kde sa škerím ud ucha k uchu. Vraví, že z tých mojich úsmevov "proste nemôže".  A že reku ukáže aj vám, možno vás to v týchto "letných" dňoch trochu zahreje... ;) 
 
 

 
 
 
 
 
 
oči mám už pekne tmavé, asi po mame (aspoň dačo!) 
 
 
 
 

 
 
 
 
už sa rozbieham...
 
 
 
 

 
 
 
 
štartujeeeem...
 
 
 
 

 
 
mama, ten foťák sa mi celkom páči, aj keď blýska!  
 
 
 
 

 
 
 
 
jeeeho,zase to blesklo! 
 
 
 
 

 
 
daj to sem, aj ja to chcem držať!  
 
 
 
 

 
 
 
 
mrkni na ten môj jazyčisko, mami...
 
 

 
 
 
 
hihi, však neboj, za chvíľu bude po smiechu :)
 
 

 
 
 
 
ešte stále ťa to neprešlo s tým fotením?
 
 

 
 
 
 
tak zapózujem...
 
 

 
 
 
 
póza a la Superman
 
 

 
 
 
 
h - h
 
 

 
 
 
 
aaa - h - h (ťažko vytvoriť citoslovcia z tých pazvukov, čo pri tom vydáva :)) 
 
 

 
 
 
 
keby som v zbore spieval, dirigent by sa potešil, ako pekne ústa otváram!
 
 

 
 
 
 
jeeežiš, to je sranda, keby ste videli, aké ksichty tá mama robí! 
 
 

 
 
 
 
sledujem ťa!  
 
 

 
 
 
 
teraz chcú, aby som si odgrgol... no, to ťažko! 
 
 

 
 
 
 
ja budem radšej sledovať tatina s tou blýskajúcou vecou v ruke 
 
 

 
 
 
 
áá, už ma vyzliekajú, čo bude nasledovať? 
 
 

 
 
 
 
možno pôjdem do tej člupkajúcej mokrej parády! 
 
 

 
 
 
 
ale nezabudnite na plienku, inak vám tú osušku zase ocikám! 
 
 

 
 
 
 
jéééj, lehátko s vibrovaním! 
 
 

 
 
 
 
perfiš, dá sa na ňom aj hojdať! 
 
 

 
 
 
 
kuk mama, zatiaľ sekám na tom uvítaní do života dobrotu, že?
 
 

 
 
 
 
poďte sa pomaznať...
 
 

 
 
 
 
chichi
 
 

 
 
 
 
mmmmm
 
 

 
 
 
 
jeeee, mama mi sľúbila, že ma zase nakojí! 
 
 

 
 
 
 
tak a takto si viem užívať chvíle prebaľovacie, keď som naostro... 
 
 

 
 
 
 
póza hiphopera 
 
 

 
 
 
 
hehe, za chvíľu ti spravím fontánku pre zuzanu :) 
 
 

 
 
 
 
hotovo, mama mi zmenila prikrývku, tú predtým som ocikal :) 
 
 

 
 
 
 
je taká hebká, že by vypraná v perwolle? 
 
 

 
 
 
 
nene, mama perie v mydlovom slize a octe... biožena!
 
 

 
 
 
 
to je super, takto si máchať ručičkami hore dole!
 
 

 
 
 
 
júúú
 
 

 
 
 
 
mama by so mnou hneď menila:)
 
 
 
 

 
 
 
 
na tatinovi sa mi pekne snívalo... o maminých prsníkoch. 
 
 
 
 
 
Tak toto je spôsob, ako dosiahnuť, aby mi rodičia dali aj modré z neba.
 
 
Ale v zálohe mám ešte jednu veľmi účinnú zbraň:
 
 
  
 
 
No o tom až nabudúce... ;)  
 

